扭牙, 真男人！

我服紐亞呀 真正既攻擊門將

笑死人

型撚到

狗亞

狃亞

以最柒既方式出局

鄧佢慘
係堆垃圾堆入面
幾勁都冇用

屌你成隊得佢一個守仲想點
守足三場

仲係前場

舉手王

健威二世

其實佢岩。輸幾多粒都輸。不如搏下

同冰曲一樣啫
我又覺得冇問題

有冇紐亞gif

跑到死都要追到個波入網

和波都出局 咁都唔博得?

今場兩球甩手差D 賴野

卡斯 紐亞都分別柒過一次

其實佢沖上去 中堅都係要包番佢個位打自由龍 後場人數無變過 又唔係死球 沖上去做咩

世界第一

搏下好過
1:0咪又係出局
我覺得佢冇柒到

有咩咁柒